hkbn 1000mb 9月到期，求續約平plan

As title

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費